砌機list 求指教

Budget 6500-7500
打機睇片多
會玩 fifa lol 食雞 世界 or其他stream games

1 x AMD Ryzen™️ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x [砌機優惠]ASUS TUF GAMING B450M-PRO S Micro-ATX
價錢：$750

1 x ANTEC KATANA RGB 16G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16
價錢：$699

1 x WD Blue™️ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$840

1 x Gigabyte GeForce®️ GTX 1660 SUPER™️ OC 6GB GDDR6
價錢：$2,039

1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399

1 x SilverStone Precision Series PS15B RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$378

1 x Be Quiet! Pure Rock 2 Black Edition CPU Cooler
價錢：$269

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,914

7.5k 可以上到2060 super
公板卡很好J
中央處理器
► Intel Core i5-10400F 6核12線程 Box
$1,369

主機板
► MSI 微星 H410M-A PRO Micro-ATX 主機板
$575

RAM (記憶體)
► 2 × Team Elite DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB)
$238 ×2 = $476

SSD (固態硬碟)
► Kingston A2000 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
$950

顯示卡
► NVIDIA Geforce RTX 2060 Super 公版顯示卡
$3,199

電源
► Antec Neo Eco Gold Zen 500W 80Plus Gold 金牌 火牛 (5年保)
$479

機箱
► SilverStone PS15 RGB
$388

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "lihkg"
-$220

總計 $7,515

擷取自飛馬電腦

1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x ANTEC KATANA RGB 16G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16
價錢：$699

1 x WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
價錢：$299

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$499

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,399

1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399

1 x SilverStone Precision Series PS15B RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$378

1 x Cooler Master Hyper 212 LED CPU Air Cooler
價錢：$258

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,201

1 x [砌機優惠]Intel i5-10400 + ASUS B460M-A + ADATA 2x8GB 2666MHz
價錢：$2,699

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$840

1 x GALAX GeForce® RTX 2060 Super (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,099

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,555